今期六合彩有20幾條友中，每注派得二百幾萬

1234
唔係造馬都無人信

早知Hea買穿晒1至10

之前我成日屌鳩電腦飛亂鳩咁出，原來真係會中

我全部大no:

2 獎得三萬蚊 真係岩岩好過夜

分身家

有無人解釋到點解中二獎人數會少過中頭獎？

今次中既注數加出既號碼都算經典

今期係咪有六合彩以來最多人中嘅一次

你千其唔好賭錢

連馬會都要賀一賀lihkg

電腦飛都唔會幫你買1~10 啦

我真係試著過電腦飛出123567

鄭立：買晒頭十個字唔買689就中頭獎

華生

二獎係睇埋特別號碼

係 我之前買過 最大果個都係10 屌
而家真係開出

仲成日屌電腦飛on9

世事都被你看透

唔係因為二獎要中埋特別號碼咩